升市賺錢靠勇氣 跌市賺靠技術

純紀錄 月尾返嚟 望200萬
不分享 不教班 唔洗幫我帶帽
價值投資 唔掂動物
普普通通買股票

分啲比我好冇

用我個例子話俾你聽
買股票係會賺錢
買動物長遠只會輸錢
動物根本就唔係價值投資 只係賭博
我買啲股 絕對冇騰訊嗰啲典型傳統股
用事實證明港股大把機會 只係你冇認真搵
月尾見

有料

得個1,000,000大把連登仔富二代有錢啦
開個post之前都會俾人笑
1,000,000個個都有啦
不過留名月尾200
最好可以更新到1000
努力啲研究做多啲調查 係會有成果

我今個月玩疫苗股都賺50幾%
係個本唔夠大

所以做任何野都好必須要先儲錢
雖然我開始嘅本金係非常之細
但我玩咗好耐

點解個個都用用牛牛分享？

因為支牛系統好用
同埋佢會有個資產增值嘅記錄

分享下個倉？

wfc 支牛

個倉有咩貨？

唔分享

onl99 紀錄淨係紀錄個戶口總數

廿幾日工作天
升5X%,仲要港股
除左近排3800
我都諗唔到
如果3800落到幾十萬,抵你贏啦

依期賺夠俾錢你洗咩
我鍾意點記錄就點紀錄㗎啦

嚴格來講幾日嘅啫
準備咗就好耐嘅
入貨都要入幾個月

又黎少年股神

真係估中左
股仔都落到一球,我脫離左呢個Range
而家只玩大股

用支牛仲要紅升綠跌

唔識玩就唔應該買股仔
淨係揀時期買大股就得

我就炒咗好多年嘅就唔使少年股神嘅
次次上嚟話自己識炒股都會俾人 話少年得志語無倫次
依家去記錄下，睇吓上唔上到500幾萬囉
不過連登仔會覺得好少

呢期有咩大股升咁多

千祈唔好用支牛
你香港平台有好過佢嘅平台咪用嗰個囉
依家要賺錢呀 唔揀個好平台點賺錢呀

唔SHARE埋個倉? 齋貼盈虧冇討論價值喎

認同CHING

唔使討論價值
睇就得 唔使討論

用富途睇，用IB落盤

過來人話你知，一日未放，將啲錢由證券商度拎返出來，啲錢都唔係你嘅

行事要小心

Ching你做股民幾耐？

準備第九年

刷存在感POST
上一頁

有心巴打
炒咗好多年有經驗
知道咩時候收手

刷得起
反正你冇成本嘅
到時我輸咗錢
你又可以笑我
兩邊都有存在感刷

價投但係月尾望double

做咗好多年嘅調查
入貨入咗半年以上
因為啲貨好難入
所以等咗年尾先開車

想問下你係睇report定係睇技術分析?

點解會覺得一個月翻倍

師兄見好收，每次大牛市都好多人賺，最尾落到袋嘅冇幾個

買賣盤加行業分析
全部自己做
唔睇人哋報告
比較同行 再睇返環球經濟
同埋好重要嘅一點就係隻股票雖然可能有前景
但係存唔存在泡沫 多一份泡沫你就多一份風險
咁假設可能嗰隻前景好好但係股價有泡沫 咁點算
咁你從一開始建倉上面嘅比例開始着手 可能考慮到歷史新低仲有80%跌幅 咁你就可能而家先入¼注 跌一半加¼
當然如果識睇買賣盤就唔使搞咁多嘢 但假設如果唔識睇就係咁樣

我買嗰啲同牛市嘅股票係完全冇關係
反而跌市佢先會有關係

我玩美股 一晚都執2萬usd

支牛 WFC
垃撚圾

我做埋依價值投資
之後等下個週期入美股

咁樣逆向思維？！

買動物是什麼意思？

牛熊

Leo哥幾時出返黎帶搵食

邊間咁仆街

經濟好有啲股票會好大得益
有啲股票經濟差佢先會有得益咁樣咋嘛
不過最大問題幾時先呈現升勢
因為時間成本時間值都係一個考慮嘅因素

戇鳩
係就貼倉，扮撚晒野
仲話唔係賭博，你玩緊係港股呀，垃圾
港股垃圾先玩，升跌都係中共話事，唔撚係賭？

不過見你用牛牛即係同路人，俾個正皮你啦

師兄有冇睇書？
或者你係用咩途徑學？

唔出嚟啦喺連登
俾人當過街老鼠
而家咪純粹分享吓記錄
睇吓會唔會記錄到自己賺幾百萬再比佢哋笑

剩係股？有冇買權先

有無試過蟹好耐先爆上

有規矩架原來開po

全部自己上網查
最基礎你要識睇所有專有名詞
即係其實你港交所啲規則睇過都應該知港股係咩原理
所以係唔需要出去上堂唔需要點樣買書
因為其實啲書都好籠統
有好多冇意義嘅嘢係入邊
最直接嘅方法睇報價系統然之後睇吓啲規律
最基本囉有常識嘅人或者識睇買賣盤嘅人都知道有班炒家牌
一般見到佢哋托就知道要跌
呢啲自己睇得多就會識

ching 我欣賞你
所謂有錢自然有自信
跟本無需要同人地係度辨論..投資唔係辨論比賽
講贏左無任何著數, 教識左人人地都唔會多謝你, 更何況輸個陣換黎一沉不踩..
所以我都有時會佔下倉講比人聽自己係股場既信念同野心.

無，淨係玩股

點睇佢地係咪托緊

同埋知呢條友有幾多身家，差唔多時候就做野

唔該師兄，我都想入門但唔知邊度開始

佢哋係咁㗎開頭呢講自己賺錢就要po倉
賺10幾廿萬又話嫌小
放埋增長出嚟 就話唔分享啲股票
分享啲股票出嚟就話你老千
出嚟分享經驗就會話你收學費
放心啦我自己搵到錢一定唔會出嚟賣
既然係咁直接開post擦存在感

唔分享下買左咩而賺
又唔係問你宜家買咗咩

個本咁多, 用1000蚊港紙賺到1球野先講啦

大把股係咁
不過你平時冇留意遮

有矛盾喎ching
都講明港股中共話事.
咁你用支牛, d錢最後都係中共嫁喎就算你係美股贏幾多, 最後中共無錢都會借頭借勢共左你既產

要分情況有啲可能你真係輸咗最後你反彈贏番
有一種類型係個莊家專登唔護盤
但係你睇到啲牌收緊 咁依啲你蟹左都冇所謂

岩呀
8001 有日仲升成1000% tim

其實分享買左d咩冇乜意思
分享點睇盤點揀股果d好過

係tg group等你有新野推

以前諗住喺度分享吓
嗰陣開個post
個個又話收學生 又話老千
依家直接出嚟刷下存在感
順便提升下自己信心

假買 兩個字
明嘅自然明
自己就住呢兩個字去觀察買賣盤

Omg 原來係Leo 哥

留名 俾佢充公晒
咁咪重新嚟過囉又唔係冇技術

連登幾時淪落到賺個少少都開個post
當依到facebook ig 咩

支持樓主 想學多啲點樣分析個市

睇到個股會爆升
都要有勇氣落重注

你喺個股票Apps入邊睇
將嗰啲普通嘅字上網查一次
然之後學吓睇公告
例如咩叫做可換股債券咩叫做配股
同埋學吓睇業績因為好多時候做假數
同埋最基本嘅係你睇吓佢賺返嚟嘅錢同佢做個行業係咪一樣
因為有啲人可能做製衣 但係佢一年賺十幾億係因為房地產
依啲通常都係做假數老千味濃 自己嘅行業搵錢先係啱
否則依啲只係不務正業 當然可能都有炒作機會呢啲就靠你睇買賣盤

突然多左好多少年股神post 各位睇路

因為而家仲買緊
收成會講

港股不如美股
完。

咁起底睇吓我幾多錢賺上嚟啦
不過睇唔睇都冇意思 反正你會搵到其他嘢講

唔該晒師兄

白痴仔講埋d白痴野

唔使幫我宣傳
我唔會再收人 個群組義務 等陣又搞到啲人以為我喺度收錢
亦都等我賺咗成千萬先會再上水

過氣啦 上連登開post俾人笑老千

師兄見好收，每次大熊市都好多人賺，最尾落到袋嘅冇幾個

連登仔日日屌藍絲奶共賣港
其實只係佢地冇得奶
有小小著數手足都出賣得

出現了
睇percent啦少少
你話20,000本賺50% 就話冇意義
依個本賺50% 你買10,000,000落去都係賺50%
咁都叫淪落？

劉明

想當年我由16 萬煲到82 萬係用港股
識玩就度度都係錢

講得非常之好
事實上確實係咁
但係有冇信心攞住主要睇返你自己對股票
係咪真係認識當你對自己睇嘅嘢有信心就會有勇氣
但係10個九個全部都係炒股靠估

依個啱
但係所有嘢都係睇機會邊度有機會
你買邊度 冇話特定一個市場

有冇教學點存先有幾十萬本

你贏

收嗲啦

我都係

我本金係20,000
炒股票50,000至100,000就夠

真正賺錢靠運氣

勁過我
你可以出聲了

垃圾支那狗
上香討啦

屌 又唔講你買咩 純曬命就過主喇

係 好撚傷心

求其買契媽ETF ARKK 7月揸到依家都+76%啦
我仲大把倍升股唔益你

係 但係我今個月50%

總之希望下個月2,000,000啦
祝巴打你都搵多啲錢

有人眼紅

同隔離post 輸40萬差好遠

咁你開post 做乜撚

正常 香港人要睇人仆街

教下我 ok

以前諗住上嚟分享吓
冇諗過教班冇諗過開群
純粹分享俾人屌到仆街
依家踏踏實實出嚟曬命 又俾人屌
真係難服侍

23歲財務自由
驚唔驚有一日會輸身家？有冇做後備方案？

全部有 我有keep住出金
有個戶口係攞嚟做儲蓄
有咩事都可以拎佢翻身
同埋炒耐咗 最起碼唔會中洗倉
所以就應該冇乜可能 除非真係大股災所有股票洗倉

要分都唔想連登分啦

120 萬點財自

佢哋係咁㗎
我真係唔需要賺埋啲咩群組錢
有證券行搵我做埋啲垃圾財演
我都唔會做 連登仔最鍾意講自己搵到錢點解要賺依啲錢
雖然依個概念呢其實係冇衝突 因為有錢就賺㗎啦
不過作為一個連登仔 我會成為佢哋追求嘅完美
就係唔會賺依啲錢

唔使返工咁多年算唔算財務自由
不過嗰陣有個巴打講話財務自由係唔需要自己做投資
咁我唯有話唔使做嘢囉 財務自由依四個字收返

我被動收入有25000 一個月都仲做緊 是咪on9?
今年29

人比人比死人
雖然我高過你但係講緊嘅係
我係投資嚟㗎嗰個
難聽啲講可能下個月我輸晒啲錢呢
所以其實你嗰啲被動收入只要係唔係好似我咁高風險已經好叻
不過唔知財務自由係解自己乜都唔使做先係
冇辦法冇讀書係冇啲常識

我都係投資 之前185 買巴巴 升到305 放賺左110萬左右
買左個車位收租 整被動收入

正路財自都係唔駛做野都有錢收

我就比較傻仔呀 年頭衰多手買啲輸百幾
雖然都係盈利 但其實拎啲錢攞嚟做其他嘢先啱
真係好不智 所以向動物說不

路過，熱門見到，唔掂股
成個po
淨係見到連登仔係度酸
好核突
連登仔現實係咪真係咁冇自尊呢？
又低自尊、又自卑，又冇自我效能感
下下玻璃心咁點係討論區度玩？
一陣有人講野自信少少
又整爆哂你玻璃心
點溝通？
好喇你話你高自尊
咁就唔需要妒忌人啦
自己都做到，洗乜酸？
仲有d係扮哂唔係酸又酸緊咁
我路人入黎望到，嘩屌
核突到呢

見到隔離post輸40幾萬

一路都覺得你有料

唔使講呢啲
月尾上到200就有料
兩個月上到500更加有料

睇盤路 記牌仔

小弟無知咩係動物？

Ys 睇射人頭倉

牛熊證 窩輪不玩

明白

咁POST埋一年回報比大家睇啦
淨係得一個月唔代表咩

玩左9年先120萬
認真d儲錢都應該儲到
不過我欣賞巴打你有膽識

想知用幾多本炒到上過百萬？

細價股係睇呢D

識睇起碼唔會中微訊女陷阱

奈何好少人重視盤路

當然識睇果D又唔會教

可以set返紅跌綠升⋯⋯

想知本金幾多可以上到咁高

曾經諗住上下網吹吓水教人
見到佢哋咁 祝佢哋好運

所以識玩係唔會輸
啲人炒股全部靠估

紅升綠跌，真係好核突

睇慣咗，冇轉過

佢無錯 兩個都係同路既大陸人
你係咪搞錯左

你本金太低，國家未有興趣收成住
養肥d你個窮人先

留明，睇下有無野學

留名
想ching分享點樣搵到隻好股出黎
畢竟贏錢先要搵中目標開炮

介唔意講多次少少建倉同加倉既邏輯？

建倉
要睇返佢個歷史低位或
今年嘅歷史低位可以有幾低
就翻有機會下跌嘅percent例如可能仲有80%
咁你現價入你要預如果真係跌落去 至少兩注或三注
可能就返40%入一次 咁如果買完之後升
如果加倉 永遠唔會做坐 坐落去嘅只可以一開始嘅底倉
所以基本上係唔存在加倉 嗰啲永遠只可以做T
除非你睇買賣盤真係好叻
同埋講返我呢一種建倉手法全部係價值投資
所以千祈唔好溝老千股 供合股唔溝得

睇時勢
你要模擬假設經濟差
經濟好邊啲股票會有得益
然之後搵返相關嘅行業
睇吓邊一個行業泡沫性底
因為一般呢經濟好嘅時候
有啲股票係唔係咁好
所以佢啲走勢都冇咁好甚至可能係谷底
如果經濟差佢會有好處 咁一般佢要經歷復甦
所以你由谷底轉變都復甦呢個係需要一個時間
價值投資最關鍵位置就係等呢個位置
上面都講咗㗎喇你可能搵到隻前景好好
但係有泡沫你都可以輸
因為收貨呢啲嘢冇特定低位 佢係睇散戶願唔願意向下賣
如果去到特定位置有人同佢搶貨佢焗住向上收

即係師兄預左一建倉既兩三次，就應該係該價值股既該週期底部。係咪咁解

總之永遠建倉 一定揀短期底部先
但係我自己會分四五注
大多數都可能第一注補飛之後就上咗
但係分咁多係為咗降低風險

Ching想問平時有咩source係可信d
曾經都認真研究過一隻股
係咁搵佢相關既消息
發覺好多網站d報道都係左抄右抄
同埋even有d矛盾
所以睇到好confuse

Btw 唔洗理連登仔
佢地搵位入你其實係代表你有實力

多謝師兄

不過3800你就收左半年？日日不問價追？

唔會睇新聞
自己睇返嗰間公司做嘅產品價格調查
需求量，供應咁多年有冇變化
再睇返未來個走勢佢個產品會唔會有突破。
有時唔一定要突破，可能而家去嗰個行業衰弱緊
唔一定要進步只要可能未來會返返去以前個水平
就已經可以賺好多錢
同埋有樣嘢好重要要識睇業績 業績出咗嚟唔係代表股價會升
你睇業績係睇吓佢嗰行有冇進展 你透過業績先可以了解到佢公司點樣。
甚至睇埋佢個產品相關嘅行業 例如汽車零件
你哋睇吓汽車呢行啲數據有冇增長
咁作為提供零件嘅佢如果有增長佢一定會有進步
所以其實都好簡單，最大問題都係時間值

唔係買呢隻啊
至於不問價追就一定唔係
我係睇底部入注
咁好多時候入完佢再穿 我再入
但係呢種玩法要確認你嗰個價值投資真係價值投資
唔係咩老千股 所以本身嗰間公司嘅調查我做咗好耐
不論佢嘅客戶還是相關產品都有調查

多謝分享心得

假如汽車零件行業都有幾隻股
你會點揀
pe最低/龍頭/細隻但有潛力
定係會有咩特定既因素？
同埋時間值方面
如果你認為個行係有潛力
但係股價遲遲唔郁
你會等定係換碼等個行升左再追入

低級小小嘅揀龍頭算啦
但係最好揀泡沫性最低
不過買股票交投係好重要嘅
所以睇吓邊隻成交有保證好多散戶參與嘅揀嗰啲會比較好啲
至於時間值其實價值投資嘅時間都幾大
但係一般谷底轉變復甦至少10倍
坐唔坐到就睇你自己倉底價幾多
所以我係唔會換 我只會越入越多

同埋你哋留意吓
幾隻入邊有冇一啲發展項目
即將完成 可能佢最後賺嘅錢都冇龍頭咁多
但係一般佢啲項目完成咗然後食正咗個復甦
其實分分鐘升得多個龍頭
但都要睇吓佢本身泡低唔低
泡沫低先會有好嘅升幅

Thx ching 希望會有多d人好似你咁願意分享
你成日講既泡沫其實係指咩
PE/PB/相比起同業？
因為我覺得如果係新興行業/Tech
好似好難有一個普遍大家都認同既合理估值
咁點樣先可以定義隻股係咪overprice
好似Tesla咁

睇返同行股價咁多年嘅走勢
可能嗰隻冇點樣突出 甚至係冇進步過處於低位冇點樣升過
咁你睇吓佢業績有冇進步過 有進步即係代表你哋有冇人炒先會低姐。 板塊復甦就會有人入場炒㗎啦

用賺錢去比較返同行市值都算係簡單嘅參考方法
但係你最大問題都要研究業績係咪真係賺錢

可以睇睇個倉有咩貨宜家？

Ching 講緊我嘅遭遇

依家上網唔好咁認真
反正佢哋都係上網鳩噏
以後上連登曬命就夠

講下你點用2皮炒上黎

有咩方法可以學到睇盤路

又想開班？諗定外號未？

放心啦
開班死全家
點啊又想咩藉口 套落我度？
開群組收費？
放心啦開群組收費死全家
仲有冇其他藉口

支牛

D錢我憑實力輸 冇買牛熊/option 點解要還

走啊, 走佬啦, 少年股神指數極高

想知

係勁

不過全部升用紅字嘅都係狗

有牛市股神又係減倉既時候

想知樓豬係邊到學盤面
都係自學？
如果係用咩自學
Thanksssssss

想學野
岩岩開始玩無耐
有d唔知點入手
點樣可以發掘有潛力股

點由2萬買正股上到120萬，買老千股?
想學野

微信仔系列

師兄係味買左隻癲雞？

自學 自己拎即市排行榜嘅熱烈股票盤睇
最好錄底佢 每日都睇你會有規律
盤路無人會教 書唔會有
只可以自己觀察
當好似做方程式咁推理

五年前18,000點啲
新股復甦其實好容易
周期性投資好容易就好似今年啲人亂咁買都有一倍

自己睇上面最基本要識睇基本生字
然之後要識睇公告
好多時候如果你識睇港交所嘅公告
好多嘢你都唔會俾人呃到

以前新股
同埋而家我唔係120萬
依個只係股票倉 一早過咗

18000點 無20倍股咁升上黎點滾到而家舊錢
不如講返過去5年各年資產總值同果年做左d咩

其實冇乜特別嘅 大把人都做到
五年前啲新股隻隻幾倍
買中一隻中完再買第二隻咋嘛幾倍
嗰陣就唔係話要好識玩都贏到錢
反而係之後嗰幾年先認真精通
今年年頭就去到500幾左右啦
本金越大條數越少 因為唔係隻隻都有價值投資可以俾我全倉
不過年頭輸返200出去啦 走去掂動物
啲錢全部係正股贏返嚟 所以都唔會再認真掂動物
最多玩下算幾萬100,000算
所以贏錢嘅關鍵係睇周期啦
全部贏在谷底開始復甦嘅時候入場
因為啱啱復甦好多嘢都扮晒嘢抽上
然之後高位走咋嘛即係好似
而家依幾兩個月我係唔會入同大市相關嘅股票
因為我認為喺高位 所以我唔掂即時佢仲有得升我唔緊要
股票係講長遠 我等下個周期就得

巴打好叻，想請教下睇買賣盤要點睇？平時剩係會睇下成交量活唔活躍

你追一追留言
上幾個留言教咗點樣睇
雖然我冇讀大學
但係數學嗰啲驗證方法
其實就係攞嚟搵規律
買賣盤 你錄低晒
睇吓邊啲牌做咗啲乜嘢個股價會推升
睇吓邊啲牌做咗啲乜嘢等於跌落去
好似方程式咁樣咋嘛

研究下先 多謝分享

點分注
幾時止蝕

因為牛牛個系統係最好用

lm 學野

開始多人了

好勁! 港股都有咁成積
有乜心得分享下

你好寸, 不過我鐘意

最九唔搭八嘅係
賺錢梗係要用最好嘅賺錢工具
除咗牛牛有啲咩程式OK嘅你同我講我即刻轉

莊家真係洗倉派貨就要止
分注上面講咗，無論就算幾相信呢個係底部都好
我都係預計至少4注
可能有百萬
打算入100,000
我會分$25,000.1次入
同最大嘅問題就係唔可以係財技股
否則供合向下炒夠你輸

更新下星期五先
正常而家應該就80%嘅
因為佢延遲一日
下面資產淨值都係寫住120
星期五收市就報135
睇吓下星期五會唔會上到180
純記錄 到收成嘅時候先會放返
入貨紀錄 出貨記錄 短炒記錄
會有整個部署時間 部署過程
最後唔會教班唔會開群組 完
鍾意睇就睇唔鍾意睇就唔好睇
覺得好少嘅 話比我賺幾多先為之多
我就每日keep住記錄上到你個目標價
然之後一巴掌車落你塊面度
同埋依個只係我股票倉 我有定時定候出金
我係串㗎啦 有高手嘅咪一齊貼倉 一齊記錄未來一年嘅收益

支持結果論 酸個班係肉酸個酸

加油

當年我富途實況
分享五隻股票
五隻股票全升至少50%有啲三倍
有晒交易記錄
純粹想你刷吓存在感記錄下
同埋依一句好重要
唔教班 唔開群組 唔出書
滿足你哋連登聖人嘅要求

典解d人負評? 好勵志喎, 又有教學, 正評!

Sugizo

有冇貼士？

老老實實 睇樓主條earning curve都算平穩向上
真係算價投

放1.2m係牛牛就知你on9喇扮撚晒野

知我係邊個嘅
自然搵到我幾多錢上嚟嘅圖
駁你都廢事 你未夠班
係咪扮嘢而家咪一齊記錄下囉
睇吓月尾上唔上到200囉
或者一齊記錄下邊個增長快啲囉
成日講咁多廢話 冇個真係夠姜挑機鬥快

正常股票
唔係牛熊
11月到而家有邊啲股票升咗一倍以上啦
同埋好多股票升之前做咗好多準備
如果要喺升一倍之前入到貨
一定係建倉咗一段時間 所以一定係價值投資

支持樓主 唔洗理呢到D人 個個係到酸 又成日叫人玩美股 係到踩港股 個個以為自己係短炒股神 係到踩低價投 恥笑巴菲特 總知識玩既 邊到都賺到錢 同埋個人認為以下呢d對於炒股既重要性係咁排
睇盤技巧 > 辨識大戶/莊家牌/睇CCASS > 對間公司既認識 賺唔賺到錢 點賺錢 賺幾多 同同業比較 > 大市環境 > 睇圖

頭2個無論大細價股/莊家股/微女股 全部適用 所以最重要
之後個d如果係莊家股/微女股 完全唔撚洗睇 日日mon住d牌就夠 盤路簡單8隻字 實之則虛 虛之則實

如果買番d正股既 唔係妖股既話 就一定要知自己買緊個間公司係搞d咩 賺錢模式係點 會唔會令人覺得佢冇天花板既 如果隻股係店既 根本唔需要跟大市行 或者大市真係插個陣 會跌得相對上冇咁西利

而圖只係輔助比你睇隻股個個時期既Trend係點行 或者直程係D大戶/莊家畫出黎比你睇既 但盤路可以睇到隻股係每一秒因為咩情況而發生緊咩事 當然 d盤都可以係大戶/莊家過你一棟

如果你係買完放5年 真正價投既 可以扑暈自己 唔洗理盤路 每次出財報就跟進下間公司條數 keep住留意間公司既發展就得

另外 心理都係好重要 如果買完即蟹左 會唔會令你訓唔著或者驚到第2朝跟手衝住沽 又或者升少少個陣 會唔會又驚住好急咁止賺

本多終勝

又係牛市股神

恭喜樓主

開始有人開post 貼倉，就係時候清倉了...

ching只係玩開港股？
咁你通常買一隻潛力股
一開始係揀咩行業入手
依家係我唔知道應該從邊一隻股入去觀察
我預測唔到將來有咩股票大升
所以唔知應該點樣入手

但問題係要點發掘呢
咁多隻股票
點樣去搵有潛力嘅股票
都要有個入手點
係睇新聞然後慢慢搵？

我一早預測 牛市完之後經濟差有啲咩會開始復蘇
然後就去搵相關行業股票渣

咁姐係買咩？新定舊經濟

目標都係上200
睇下邊個快d

不如你買嗰隻股票
已經漲幅咗幾多
升咗好多就必須要減持 甚至清倉
然後搵返啲落後嘅公用股
未來經濟差嘅時候佢會平穩增長
經濟一定會有周期
你嘅第三點其實我唔知 但係我係淡友
我相信經濟一定會有周期
然後我買嗰隻股票就係經濟周期步向衰弱嘅時候
先會升嘅股票 股票上我上買啱咗
但係指數仲未行股災 雖然可能行緊圓頂

睇你講嘅嘢就知道你識玩㗎啦
不過其實最關鍵嘅地方識唔識睇盤
玩股票時間值縮短唯一嘅方法就係睇買賣盤
你講得啱買賣盤>ccass 因為以新股為例射人頭倉 過貨
依一類型嘅動作都唔代表短期一個月內就會上升
反而睇買賣盤就會知道邊啲牌做緊啲乜嘢
係咪開始向上收 制定時間值縮短嘅方法只可以去買賣盤
價值投資都一樣 假設你嗰隻股票真係價值投資成功嘅
你覺得去未來可能半年一年會有嘢搞 其實買賣盤都會睇到
至於有啲人成日執着圖像派都有一定嘅可信性
其實都係一個概率問題 當然係莊家做圖像
但其實有啲圖像做唔到㗎 呃唔到人 因為你睇到嘅圖像成交
可能實際上當時買賣盤做咗一啲嘢 然之後形成左嗰個圖像
所以有啲人跟住嗰個圖像去買最後都賺錢
但係圖像一定唔係最準確 但係都有一定嘅參考概率喺度
我以前靠圖像都搵到錢 後來識睇買賣盤更加準確

舊

掂 我價值投資目標係500至1000
但係而家月尾望200先
用牛牛會俾人屌

巴打記得一齊記錄下
唔使分享買咩股票
我哋個post就證明有啲人玩港股贏到錢就可以

你個倉大概渣幾多隻股
太散回報率好難咁高

先從環球經濟開始睇起
你要假設未來經濟差
有啲咩股票唔會大衰弱就已經係一個好選擇
因為幫其他股票面向衰弱 而佢自己獨善其身
就已經係一個好消息因為到時可能佢就係唯一嘅投資產品
經濟好嘅時候有啲股票可能係經濟好嘅時候唔算突出
相對就冇乜人追捧股價亦都冇乜特別
甚至可能有啲跌落去嘅 研究返佢個行業有冇被淘汰
如果發現冇被淘汰股價 仲要冇乜泡沫
咁呢隻野價值投資出色
最基本一個邏輯
啲人見而家科技股好強勢 其實用下個腦都知道尾聲
你諗吓10年20年之前我哋Nokia變成iPhone
你而家見唔見到iPhone變成啲乜嘢
而家已經冇乜大突破科技
全部科技股食緊老本行
得返兩種科技係有發展 網購 電動車
不過電動車都已經食晒個勢 泡沫都開始出現咗已經唔係一個好投資
因為我一直強調嘅係就算公司業績好未來走勢好前景好
我自己買入個條件首要嘅參考主要係有冇泡沫
泡沫大 即係已經由低位升幅咗好多 已經做唔到價值投資

4隻 有啲做短炒 兩隻重心
咁我重心係因為我真係對自己嘅投資產品有信心
咁我嘅信心係來自我自己嘅戰績
短炒就隨便炒嘅 睇吓邊個板塊炒就走去炒下短炒
因為都要生活㗎嘛

我總數所

樓主會唔會day trade的？
如day trade會睇咩指標決定入唔入場？
如入左場見唔對路會唔會一早set定條件單止蝕？

會
直接睇買賣盤
睇買賣盤就知道佢上唔上
咁如果唔識睇係咪唔使玩
又唔係 唔識睇 睇圖像
只不過轉咗另一種方式
變咗係統計學嘅玩法 不過就比較辛苦啲

Leo 哥身家有冇5球

睇盤你係用Lv 2 果款？有冇盤路咁易捉到？😔
老美閃得好快，d盤又唔齊，根本好難睇